有無人好憎自己性格但又改唔到？

成日好熱心幫人
但當對方唔接納我提出嘅意見
就會好想對方失敗

真係好憎自己咁樣
改極都改唔到
點先可以心地善良

好過我
除左女朋友同家人
唔想其他人成功

有時女朋友唔聽我講
我都會想佢仆次街

如果佢成功我都會戥佢開心
但同時又會覺得自己好廢
呢個世界唔需要我畀任何意見
呢個世界唔需要我

想要人需要你 唔一定要畀意見嘅

唔使拒絕人 明明唔鐘意
都唔識得say no
俾人誤會 唔想解釋
覺得懂我的自然會懂 好on9

成日衰心軟俾人呃錢

好事嚟嘅 我代表全世界多謝你對人咁真誠

你兩個都係陰濕小人，承認吧

已經俾人呃過幾次 明明每次都叫自己下次醒目啲 點知又係咁 身邊啲朋友話我將來啲錢會俾呃曬

我同樓主有啲似
我好想人地跟我諗法
永遠覺到人地唔跟就係錯
最後都係嘈交

睇嚟係情傷喎

我又唔會嘈交
只會心入面瘋狂咒對方失敗

樓主你果種熱心幫人係
其實係好想表現自己

唔係 通常俾陌生人呃 我今日又俾人呃錢喇 今日睇醫生連化驗8千 之後上網睇原來呢個醫生專呃人 成日收貴 仲俾人告過。。

警訊都有教 同屋企人商量吓先嘛

有
感情事上太過坦白直接
唔鍾意用手段 率性而為

好撚易燥底
成日打機打到會屌fd,不過好彩佢地慣左我呢種性格